casetify兩件八折 有冇人夾

想買phone case 有冇巴打夾
八折抵好多
Tg:yogalinnnn

自推

其實係淘寶野

淘寶抄佢d pattern 喎

唔得 買左 除左個設計幾靚
啲料垃圾到暈 可以用淘寶貨黎形容
唔值3xx

個case真係太厚

話你知，佢哋d 膠好易黃

我買care+ 好過, 呢D廢料殼都咁撚貴

垃圾黎 你自己買啦

咁貴買舊膠 點解唔買真皮

垃圾料都有人買
香港地做生意真係靠marketing mark高個價都有人濟

就算8折都係好貴 買佢不如責apple 出個個透明殼算

所以買咗呢個官方套 仲要係粗用果種 用咗一個月有多都仲係咁新淨

Casetify本身都想買黎玩下 不過出唔到去買已一段時間 日子耐咗呢家反而唔想入 等用壞咗官方果隻先再算

佢地d case全部大陸運落黎再印

講起我就扯火啦 之前3台出iphone 送左幾百蚊casetify現金卷

一心歡喜咪上去揀下款買個囉 啊上網睇d款又ok喎~

落完單 我屌你老母你夠膽死用香港平郵? 你幾百蚊一個case 連順豐$13都慳?

等左幾日送到黎 我屌你老母臭閪個case厚到成舊磚咁

啪埋落部電話度變左牛餐肉 嬲到即刻掉撚左

識人係佢地觀塘個倉做過
D料勁垃圾賣3xx 都勁多人去買
仲要唔小係外地

D膠變色勁核突

真係好大舊又貴

marketing
落下廣告就得

要薄就肯定唔實用又唔防摔 我反而乜都有一個 皮都有夠哂薄 不過實用性果啲反而用得最多

佢d殼除左厚料外冇咩好，試用過兩次都係台送券嘅，試過放自己相，但效果一般個殼好易黃，第二個試佢圖庫嘅，用幾次張圖自己裂左，唔係送嘅都唔用。

千奇咪撚買
啲料係垃圾到你一打開個盒就想即刻掉落垃圾筒果啲黎
比佢呃過一次買殻加錶帶
買返黎已經即刻掉撚左, 晒左幾百蚊CLS

暫時用左一個月都未變黃